為向要在此抗共之戰中舉美國旗？

【為向要在此抗共之戰中舉美國旗？】
《中英聯合聲明》乃靈魂，《基本法》乃骨骼，美國《香港關係法》乃肉體，「一國兩制」就是香港實體顯現的形象。面對中共極權威脅，美國與香港己成命運共同體。美國旗代表勇氣、真理、正義，所以要在此抗爭中高舉美國旗，令美國國民持續關注香港此抗共前線。

美國旗象徵全球民主統一戰線 支持美國就係支持民主社會
邊個再話唔好舉美國旗就係弱智 話要舉支那旗個啲更加係鬼
唔好睇少一枝旗象徵嘅野

成日旗手都比現場人士圍

在普世價值上，香港和美國是盟友。
美國之前為咗盟友打納粹、越共、北韓……
依家香港要舉美國旗求救，呢個message好重要……
美國人收到message就會關注、諗辦法幫香港……

推

最好係PO番美國立國份野出黎

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

旗隊先得

好老實講，你舉唔你舉美國旗
佢都會屈你港獨，咁點解唔你舉？